有冇人搞過離婚

頂唔順另一半，自私到爆
有冇人係有小朋友嘅情況下搞過離婚？
麻唔麻煩？

邊個唔自私
條港豬點自私法？

個個都自私。攬炒冇得返轉頭。

冇錯 佢就係偽中立港豬
一個月比幾百做家用，照顧小朋友嘅費用全部用我積蓄

佢去泰國上海玩就得。
前排傾掂數我3月同屋企人去旅行佢湊小朋友，佢都拎咗大假，依家突然反口話唔會照顧小朋友，叫我敢膽就獨留兒童在家。

Flirt Ex

你當初又嫁俾佢

兩個請放假,
都唔同小朋友去旅行,
鬥自私?

屌 2歲未夠去嚟做乜？加上一早傾掂數佢幫手照顧幾日，依家佢先嚟反口
又係你地班連登話帶bb上飛死全機，我依家都cancel哂機票酒店去就佢啦

屌 2歲未夠去嚟做乜？加上一早傾掂數佢幫手照顧幾日，依家佢先嚟反口
又係你地班連登話帶bb上飛死全家，我依家都cancel哂機票酒店去就佢啦

2歲,你留番屋企睇住重好啦,
生得出黎都要預十幾二十年無私人生活啦.

已經冇哂啦，我同bb出去自己住個區嘅商場行下街都比人屌到飛起
佢自己日日去玩就得，佢話我呢啲人最多只可以係樓下買下餸 出街？下世啦

一早唔想幫手照顧幾日就講，唔好應承完等我買哂機票酒店先嚟反口

生左小朋友都要有少少私人生活嘅
既然另一半應𠄘左幫手睇幾日，然後又反口真係好on9
仲大返你話夠膽就獨留兒童在家
好自私
離婚啦如果辛苦就

好似屋企情況咁 阿媽行步路都唔得 盡早離婚好
如果唔係 打往幾十年都係咁

你估單親家庭會唔會多左私人時間
唔係話要完全無私人生活
但成日掛住要去玩去旅行先係生活
只會鑽牛角尖
(好多火爆媽咪都係咁)

我寧願單親都唔想係偽單親日日比佢呃
起碼單親我知真係冇私人時間，好撚過另一半扮哂可以靠佢之後休息幾日，點知到頭來係呃鳩你
唔係話去玩去旅行先係生活，至少都比一日我棄b休息掛？
就算帶埋b出街出遠少少又屌，係屋企我去沖涼沖耐咗又屌，出露台晾衫又屌，叫我抱住個b晾

最on9係佢同ex曖昧 攤牌後佢仲要繼續呃

我做律師樓，香港離婚率係好高，離婚唔會話好麻煩，通常離婚嘅grounds都係1。兩年分居；2。一年分居加雙方同意離婚；3。對方有不合理行為

其實一段婚姻唔開心，根本繼續落去係冇意思

離啦
勉強無幸福

拍拖個陣無咁仆街？
結埋生埋先知仆街？
絲打你都幾慘
好難過世
長痛不如短痛
去家計會？搵社工幫手搞離婚？

拍拖新婚好暖男
生完先咁
唔知係咪厭我生完冇價值

佢有冇情緒病? 男人都可以有產後抑鬱
有冇傾過有b後點可以有兩人世界?
有冇搵過counselling試下解決啲問題?

唔通嫌麻煩 就唔離咩
湊小朋友夠麻煩啦 生左唔通唔要咩
同一個唔岩嘅人勉強一齊 有咩意思姐

建議盡快處理
搵社工一齊搞
唔想無辜嘅小朋友受影響